依期一齊旺，大家唔好針！(260) 食撚硬馬會

齊上

基達菲12碼唔入轉身輸

Slow

12m miss

上

些快大炒

上呀格流
追和佢老母

垃圾隊

大波ah dllm

流浪下盤g左

2-2 ok?

皇注客隊ng

基達菲有12碼都唔入
客隊射爆佢

西甲 角呀屌你

見甘耐都未有人開

基羅生生性性啦屌你 打多個都輸12m 好彩miss左

輸3粒好啦流浪,無咁柒

又係上次條老屎忽佐治摩連拿
上次一場射失2球12m
有一球有佢份

射失都唔變角.. 渣GA

西甲客隊呢隊垃圾BLACKLIST.
打多角都唔識刷角

1001係邊個 我block左

慒撚

想要基爾

西甲果場根本打交.. 腰斬啦仆街

我都想知 1000就完

同路 仲有雷根

西甲個場直接打架啦

基達菲

韓k又食錢

禁屌到

迷情

有個蘋果果個

角球呢屌你西甲

基達菲-6c

私家雞嚟

喜伯年屌打些路迪

鹿特丹斯巴達魚腩王

打緊交. 唔會有,, 死心了

西甲反cup啦 刷角啦 幫幫手

100%Gel 好!

12m唔入 對家入
基羅納應該會入

1001唔開

唔怪得

SOR 誤中

角呀dllm

腳都起唔到,收皮啦,流浪

派緊了

原本想開post
但過左每小時

月巴請出招

西甲快刷角

西甲大注返6.5S算啦各位巴打.

見到啲人買格浪盤就想笑

7c完場

5c

5C

買個7c殺哂

無認錯 師兄好似好燈下

-4-4

開

5c -3

+1/+1.5 重嬴緊半格

基達菲咁撚勁
贏埋呢場去踢歐霸啦
易撚過借火
客w針撚硬

730點睇

基達菲-5C

美斯巴唔出啦？

睇緊樓

食緊飯掛

唉好撚煩 出你自然會睇到架啦
問問問

唔駛休息咩

基達菲準備1:2 買客ng好不好？

認同

同意

出左咁多又唔跟
好似打你工咁，無人出咪靠自己囉

杜伊 落飛落到呢

韓假派左

支持格流入返粒先

終於

度左好耐杜XXXXX

agger

有位 ching 係咪拎灑錢走左佬
貼身份證個位

雷9c贏波1年球迷

西甲角大已死

其實美斯巴出料都算出得密 日日都有得賭
其實真係唔洗chur人
緣份到就自然有

快d連c西甲

有冇人基爾

全職出水俾你好無?

雷根作客都輸

基羅納打多個都踢得咁辛苦

有女球證

買左格流 +1/+1.5 既巴 Gel未 食緊半格喎

半場快D追和先. 半大唔想JUMP

Gel你老母咩
利申 無買

無買關你撚事?

認真. DOUBLE 注打返落7.5S...
呢兩隊仆街最後10分鐘一定打交多過踢波. 刷到10張黃都未必有10個角

些路迪半大開未

角呀

開睇mma

繼續冰角

紅左個都唔識入波

角角角

想睇*自

兩隊 波都未曉點踢

好波

訓左身

些more plz

1:1兩隊粉腸
主隊食屎

7黃 -3

8黃. -2
刷得好快

些路迪入完一球 明顯地放軟左

西甲召喚連c雅

杜伊斯堡9.5

角呀西甲屌你老母

屌你基羅納打多個都冇優勢

起樓中

西甲角大jump

冇7.5買了

西甲最後10分鐘會有2C
7c 完

主隊條友害死上盤

反手就收嗲啦 賭波賭到你咁

美c巴 d水 可遇不可求 遇到咪當bonus 遇唔到都唔好chur人啦

佢地想打交多過踢波

快手俾格流入返粒啦

西甲黃牌多撚過角球
打交定踢波

踢多個踢到你咁撚廢

就係你呢種人搞到無大蛇

9黃 -1
就快達陣

垃圾乞衣： （呢場睇下美斯巴中唔中先決定跟）
結果美斯：唔中
垃圾乞衣： 哈哈 好在 屌 垃圾 買咁大咪又係輸

結果美斯下注中到啪啪聲

垃圾乞衣 自責無跟 再乞美斯下場

無限loop.

兩隊都好狼

痴撚線
幾分鐘一張黃

阿馬卡1：1

乞衣格無得改

跟

sor fake 左

佢老味基羅納搞到我上次冇5皮，如果今次再輸永不買佢

我要你地刷C 唔係刷YC

支持

角呀屌你

好邪架

講姐

3連卡

80分鐘好買6.5B

角

追唔追基羅納ng好

開到過2就補了

西甲呢場睇到人都癲

兩隊都試過開4c 唔補了

Block左 54解釋

6C

占要咩

紅牌2.5大
黃牌10.5大可以試下

些半大jump

收嗲啦你蕃茄仔

屌 又犯規
訓地多過踢波

補左6.5b

意甲

清 你乜水 我地識？

6c

西甲試下比多球

基6c

基6c -1c -4c

西甲6c了

真.6C

真6c

基達菲6.5 7.5
杜伊斯堡9.5

買左大睇住場西甲真係睇到火

試下比多6c

-2c

-4c

話左架啦，補左6.5B 穩到

整多個黎回返d血先

如果咁都開唔到8c 以後同小星星撞即jump

仆街買唔個6.5b 比佢6c左先

半大咁都開唔到. 真係唔想做人了

西甲食牌多過角，咩撚野波黎

穩如狗

冰角頂住

補唔切6。5

10幾分鐘先1c

些半大

-1c

杜xxxx禁屌

7c

7C... 6.5大又收錢. 痴線. 冇我份

基7c

7C

-3c

比多c

斯巴達半大

thanks 羅富巴打
起碼回返本

7c
7.5 8.5 9.5

6.5b 高水 無補 jump

整多3c

停c lu😂

俄超 SO超 兩場半一全一咁盞鬼?

些仔半大我兩個月唔打J

7.5 5c個陣有5.幾 買唔到 廢app

半大

好

20

2:0！

2:0..
唉屌... 早幾分鐘入我就唔駛戒J啦

勁

Ok

DLLM 基羅納

我真係好燈

唔好打J兩個月啦

lm

2-0

巴打有料

月巴買多條底褲都得啦

基達菲教下對家咩叫刷角啦

講得出做得到

究竟西甲d角有幾大船

咁快又新Post 文生借到錢未

憑咩讓1/1.5

屌西甲訓地多過踢

些2:0

準備走數

西甲比多c

美巴係咪已經走左

自從試左第一次打J之後. 好似冇試過兩個月唔打

咁快gel

些路迪 上盤落街準備收錢 下盤既巴下場先gel

些路迪勁多後備

又後備又對賽多數開淨勝一
估唔到呢個世界有樣野叫燈

你唔係以為我買 下盤掛

要多個c !!

刷c啦

基達菲-3c

冰

打埋今晚 30號開始計岩岩好

西甲唔會有8C

Gchi

西甲9.5s gel

針

1-1啦

暫停多過踢

咁快有角尾，之後就冇

再次證明 出後備 勁過正選
e.g. 洛辛堡 後備 讓盤變受讓 wim
696場場強陣 正選 場場輸

更係唔係啦，但知唔少人買左

有.. 90+ 2連C

如果我買左8.5S既話

西甲角大準備去ifc針
有冇人join

3:0 lol

30

3:0

些路迪

基羅識唔識刷c

西甲 有幾多 刷幾多啊

屌想買些冇買到

比多1c我再打交

斯巴達半大啊

些路迪好多後備呀！！

些點廢 流浪都唔係佢個皮

8c

8C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL 俾多2C

8c goal

基8c
-2

基達菲求求你比多角

些路迪水泥gel

400 姐 巴打你今日都贏唔少

西甲-1c

你中返些仔條飛都冇輸啦

係蘇超根本打橫行..

6.5b 2.2個陣補唔切 想死

多謝羅富全巴打 高水7.5b

7.5b 3.10高水收錢

8c
6.5 7.5

696強陣

想贏....
呢兩星期輸左10皮

些路迪全正選
10個正選
一個後備

全日重心 些路迪中

流浪d巴打唔好針住仲有機既
我無買呢場但你地加油

角細黨收晒皮

西甲俾多2C 快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

@2018巴打

Ching下盤慘 買曼追數吧

基羅納幫幫手入一甩先ok?

希望你贏la 8.5s 掉左飛

完場啦刷乜9

本來個rank係
些路迪=全北汽車=Fc悉尼 聯賽屌打任何隊

經過琴日 Fc悉尼已經俾我 backlist左

幫手叫多2c

叫德乙

曼

希望有

基達菲門前 頂中柱

8c 黎比兩隻先

9.5B都係要JUMP

8c完場 冰

貪心等佢升水升升下已經冇得買

最後幾分鐘識玩一定係刷角球旗..
今場咁多牌.... 球證起碼補5分鐘啦

我對一對上次2-3個場

有半隊人唔見佐既
原來真正換副選既係格流

吹撚晒水咁條撚樣

羅富巴真勁

基達飛絕友是夢嗎

又係射失12m條友

唔要俾我. 掉乜鬼

傻咗...嚇到買些主勝
唔敢買盤

鞭到癲

2018

泡狗又賭波

繼續上 意甲要推錢了

荃灣 過來？

揀定下場啦
我都買左

2c只需一分鐘

屌那星我就係見到大字後備所以skip

講定先
阿仙奴勁多後備

幾錢.. 頂到完場我飛的黎拎

差兩隻啫 有機

基佬菲比多2c

條撚樣好鍾意大字

補得4MIN... 球證逼害角大黨.. JUMP

mola

喂你識唔識波架 呢句不適用於阿仙奴

執返 最多請你食大快活雞胸飯

星星巴
睇黎係我黑
些仔果場全大你收硬錢

理性分析 齊齊win錢： 鏝盤 開唔開到

基羅絕殺

些仔正氣姐

覺得曼唔會入得多

冰 頂住

如果黃牌10張都GOAL左

同星星同左路就知 可以棄飛了

原來*

又書2屎 屌你咩

上次深盤都開到

我買佢對家

求其一邊絕殺

補時冇C? 買親角細補時都有

叫咩名,Block9 佢先

旅行基金牙

1:1 完

2.58 眼見到最高個陣

星星巴 爭你餐大快活

絕殺佢未

上次主場+ 攞冠軍 點同

屌奶星 場西甲下盤紅左個都咁驚險先得半格

molamola

想買嘅時候見佢抽搐式封盤就冇晒心情買
到佢解就有角到

羅富全bro 7.5b cashed

屌你... 買角細果陣最後一擊一定有C...
咁多牌補4分鐘.. 球證食撚屎

1 1完

爭住先.. 遲D冇飯開再搵你救濟

個個2018了不嬲on9仔黎

叫 2018 唔知乜春

半格照要

2倍左右買完即刻有c

西甲正西波

差d心臟病發

原來係2018 成日係到9up當呼吸

黑哨逼害基飛

0245 29-04-2018
18:21 入球大細 星期日 5 基達菲 (主) 對 基羅納 (客)
細 [2.5/3 球] @ 1.75 $2000

$2,000.00
0248 29-04-2018
18:33 角球大細 星期日 5 基達菲 (主) 對 基羅納 (客)
大 [8.5 個] @ 2.17 $1000

$1,000.00
0249 29-04-2018
18:33 角球大細 星期日 5 基達菲 (主) 對 基羅納 (客)
大 [7.5 個] @ 1.62 $2000

$2,000.00
0252 29-04-2018
18:39 角球大細 星期日 5 基達菲 (主) 對 基羅納 (客)
大 [7.5 個] @ 1.97 $1000

$1,000.00
0253 29-04-2018
18:39 角球大細 星期日 5 基達菲 (主) 對 基羅納 (客)
大 [8.5 個] @ 2.83 $500

$500.00

頂到半2全2唔駛輸... 算係咁

一場買咁多注

派？？？？

打多個都贏唔到

恩公有無人屌即角

19:30 23 恩高斯達特 0-1 基爾
屌

又入

勁多後備
同
強陣
係咪講親就爆

基爾goallll

基爾goalllllll

基爾

基爾獸goal!!!!!!!!!

基爾goallllll

以前都好鍾意一場多注
不過試過差啲一場輸曬成個戶口啲錢
以前寧願下場再追

曼聯強陣 阿仙奴勁多後備

巴打點解我好似成日同你同路 嬴又一齊叫 輸又一齊JUMP

信撚佐佢咩撚野...好多後備
吹撚晒水..

睇睇陣容對比先知格流唔見晒D正選

巴打今晚點睇自己

會唔會負負得正

可唔可以打去icac投訴西甲兩隊西波消極比賽

係緣份嚟

腰斬

消極踢波 積極mma

曼城 曼聯 開唔開到盤

老鼠果場我咪咁樣輸尻哂

好押韻

邊到押

唔洗今晚 今日已經jump撚左 跟美斯巴買馬 頭幾場4重都跟左 豬哂 心灰意冷去左打機 一路有留意個POST 但係就冇買 點知最後果場就中 黑撚到豬西 怪自己on99唔跟到尾

如果阿妓無 2&b同黑b 有得諗下

雷根

一定有

兩大垃圾

有黑b先勁

我都係...

我買撚佐對家

角球大細 星期日 6
克羅托內(主) 對 薩斯索羅(客)
角球大細
細[10.5]@1.75

$ 1,300.00

黑b對曼有+x

雷根入波未

1.75買唔到一跳跳1.68.. 屌那星

識買了

個個討論 曼阿

曼城盤有冇人要呀！！

杜伊斯堡5c, 9.5

俄超開到下盤派100

一個 頭10個 （常出現既人有）

咁樣追好易出事
黑起上黎連輸幾注
我以前都係咁

OK

LM

Hello

Lm

接納

0268 角球大細 星期日 9
恩高斯達特(主) 對 基爾(客)
角球大細
大[8.5]@1.89

$ 1,700.00

同你一樣 個信念唔夠

睇黎買左好多
祝嬴

恩公ng

些仔大波全格搞掂..

派錢波呢場..
琴日冇輸真係轟幾皮落去

中一

我

又黎

格流1折飛有冇人要

些路迪4-0

克羅搵人入多球得嗎
半4全4真係屌你老母

20:30點買好

屌4-0, 肯定勁多後備依4隻字以後俾人bin

些路迪4 0喇

恩公單邊9C冇難度

Gel

10蚊收

你貼錢俾我 我幫你dum落垃圾桶

gun左

2.5/3b cashed

唔想買上岸隊 派錢都係咁話

呢場真係送錢
之前些都已經炒到流浪傻
呢場仲要係捧盃戰

今日都跟到超出曬自己預玩馬嘅筆直
不過我寧願跟輸好過一唔跟就贏
所以扔多幾舊玩最後都叫打個和

些癡線

9.5s 10.5s 頂住

巴打你頭先果場d角點

又gel

蘇超基本上玩哂..
只係要估佢有冇戰意... 死敵前捧盃+主場
之前對賽場場大... 今場都開2.5/3 1.8水

意角點睇

角打個和... 贏注細波.. 買左5,6K 贏K幾好似

轉盤足水 fatfat

意甲足水9.5B有無同路

岩岩買左10.5細啦..
1.75買唔到一跳就1.68.. 又蝕幾十蚊

好出奇咩

恩公3c

Gel頭入錢

雷9c贏波上徳超 10年球迷

5:0

5-0

些50

些仔惡到.. 要主其他了

19:00 51 些路迪 5-0 格拉斯哥流浪
5-5叫爆區

格流好慘

5-0 呀屌！邊條仆街話勁多後備，諗住買搞到skip咗

讓球 星期日 7 些路迪 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.83
幫馬會GEL啦

好多後備既後果

些好似對親佢都大炒

勁多後備

斯巴達入未

話勁個後備個個仆街出嚟
我都諗住買

Same..

些路迪勁多後備Vs 格流強陣

gun 連c

我買埋對家

果條友老母比人屌爛個西未

冇買幫你叫下啦

本身比佢嚇一嚇

後備？？？

收皮啦 佢叫你死唔去死？

唉屌派錢波都俾人搞到skip

些路迪買佐-1仲沾沾佐一陣
早知等球半

想買AJAX對家.. 受讓一球球半高水.. 好吸引

你個名

講勁多後備既正仆街 累手足輸錢

原來係佢
佢好似唔係第一次
好少上嚟但對呢個名都有啲印象

勁多後備 vs 696強陣會點

成日mon住個post唔度下啲波咪出事

其實唔可以怪人地 人地講後備就一定輸咩
利申 我都係見到個句買左下盤

我有屌番個巴打話得3-4個

正評依個留言
可以中出會員(2018了)老母一百次

19:30 40 恩高斯達特 1-1 基爾
OFFSIDE

你脾氣都好好

9c

好彩

意甲-1c

Feel到今日係球壇其他日
飛燕 多蒙 巴塞 曼聯

屌

曼聯8-2

入返

賽果不堪設想

gaollll 恩公1：1

基爾生性啲唔識⼁

羅富巴又中 多謝

曼幾耐無其他過。。

10c

仆街.. 意假冇補9.5B又等輸....10.5S點頂

炸左識做啦

有冇人要AJAX 兩隊都強陣

1:1

10c cashed

屌, 好彩補左飛, 不敗

10.5s又要爆了 睇個款

多謝羅巴

多謝角王

主 其他 25.00

頂住啊10.5s

唔講強陣 我都諗住研究下 你講強陣 我都費事禁入球探望

羅巴好強

9.5即買即收錢 旺撚到

屌，

恩高 入多球

準到

尸月

AJAX 次次讓得深都仆街

唔好啊

覺得自己好好笑

克羅是旦搵隊入呀

你未講嗰陣買咗30(尾數)
講完補多20

買左10.5s 見到你講完都知道輸硬了

求證完
AJAX 真強
AZ
得8成

我都係10.5s
頂住plz

阿積士勁多後備

1：1

有前冇後陣

接納

0282 總入球過關 3x7 足球過關 3x7
星期日 14
飛燕諾(主) 對 鹿特丹斯巴達(客)
總入球
5@5.40
6@7.75
7+@8.50
星期日 16
荷華高斯(主) 對 烏德勒支(客)
總入球
4@4.30
5@6.00
6@9.50
星期日 20
施禾利(主) 對 威廉二世(客)
總入球
4@4.50
5@6.80
6@10.50

$ 10.00

非洲玩家?

基爾7.5b點睇

輸死了
有無人派100起機

流浪個種廢

大家佢改左名叫
Goal!!!
#46042

唔好炸呀克羅

克羅果種勁 抵你留係意甲

巴打好波

屌 買左佢ng 3倍果時
8倍都未入

屌！ 買完客下隊 再買主下隊 買緊就入波

阿特 2.5b
賓尼兔 2.5b
森多 主勝

依期一齊旺，大家唔好針！(261) 勁多後備

下個topic

#46042

有冇荷甲半大推介

屌買咗基爾唔記得補飛

叫呢個啦

接納

0282 總入球過關 3x7 足球過關 3x7
星期日 14
飛燕諾(主) 對 鹿特丹斯巴達(客)
總入球
5@5.40
6@7.75
7+@8.50
星期日 16
荷華高斯(主) 對 烏德勒支(客)
總入球
4@4.30
5@6.00
6@9.50
星期日 20
施禾利(主) 對 威廉二世(客)
總入球
4@4.50
5@6.80
6@10.50

$ 10.00

呢3場

依期一齊旺，大家唔好針！(261) #46042

4-1

格拉斯反cup派$100

比d誠意啦

你派別墅都冇用啦

Bin到

小星星買10.5S 姐係會開11c以上

派100你就想反cup

講遲少少都block

平時9沖Lm 呢個都費事留了

荷華高斯有冇同路

算數LA 兄弟

10c完場

佢都幾燈下

格拉斯哥反cup with派100個後備

屌你克羅

10.5s 練心成功

10.5S咁都頂到

角球大細 星期日 11
海登咸(主) 對 辛特侯遜(客)
角球大細
大[9.5]@1.90

$ 2,000.00

屌.. 呢場做乜尻買左2K

佢派$100我派J

意甲10.5s瀨咗屎

個個都睇唔起我$100

半一全十
輕鬆

半大冇就等收皮啦通常
應該hea完場

咁叫遲少少 又唔講隊名

Same 屌你老母條友真係on99

美斯贏完5m好耐冇上水了

美斯巴食左咩明星

應該未食，要推夠錢食奧斯卡的女

美c巴出水 睇黎阿積士 真係好多後備

即場先買.
AJAX呢隊波成日妹下妹下到下半場先入

斷佢半大

40000直屌3.5大仲好

跟左美斯巴 不過買全大 3.5

美巴當散紙用左佢咋尾數

美斯巴志在睇波

無錯

其實係

跟左美斯巴

AJAX 1C

你跟左咩

呢度講事實都要畀人屌話駛你教

btw 直接40k 3.5大唔係仲好啲咩

留名睇4球

你係咪禁錯波

跟錯？

美巴唔想贏馬會贏到咁盡ok？

望住跟都跟錯

錯有錯著 可能會中 幫你Gel定先

咁都有得笑

到最後咁好彩開7球 你地收撚晒皮啦

跟都跟錯

開左波買唔切
唯有買個入球大細

就開4球比你睇

基爾入1粒唔該，唔記得補飛

唔好咁搞笑

黎, 開個4比佢

今日咁多笑料

真心灰，仲慘過開4球

新手盡在屌波post

兩隊後防都好SEX

咪咁黑心啦

屌 買撚錯波 你老母！

柒到出煙

雷根入佢老母

雖然跟中文字都跟錯
但係可能贏到既

烏德半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

唔同既
運氣既野

雷根基爾

痴線 4分鐘

咪撚踢LA 垃圾

基爾輸波仲唔刷角...

2705 29-04-2018
20:29 過關 半場波膽
3X1 星期日 12 阿積士 (主) 對 阿爾克馬爾 (客)
0:2 @ 23.00
星期日 14 飛燕諾 (主) 對 鹿特丹斯巴達 (客)
0:0 @ 4.20
星期日 17 NAC (主) 對 海倫芬 (客)
0:0 @ 3.05 $10

$10.00 秒爆

幫gel 睇好飛燕 5-0 5-1

唔準你咁講 明明未輸
咁多我咁你叫刷角入波

頭先留意到10.5，馬會將大細對調咗，依場角要大了

杜伊jump

德乙頂住,和波半格

杜伊goal

阿積士nba

雷根jump

屌 雷根快 cup

屌你雷根

斯巴達

雷根快 cup

個大頭不如走啦，成班自己9up唔理佢，又唔係講得好

德乙全大

禁區咁靚都唔射

凯尔特人 (-1) 5-0 格拉斯哥流浪者 3-0 1.01 1.25 0.89 亚欧大析
周日008 俄超 4-29 19:00 82 阿姆卡尔 (+1) 0-2 莫斯科斯巴达 0-1 0.94 -0.75 0.96 亚欧大析
周日009 德乙 04-29 19:30 52 海登海默 (-1) 2-0 桑德豪森 2-0 0.95 0 0.95 亚欧大析
先开球(桑德豪森)
周日010 德乙 4-29 19:30 52 因戈尔施塔特 (-1) 1-1 基尔高士丁 1-1 1.08 0.25 0.82 亚欧大析
先开球(因戈尔施塔特)
周日011 德乙 4-29 19:30 52 杜伊斯堡 (-1) 1-0 雷根斯堡

正乜撚氣
上場先打假迫害

咪就係

恩高斯達特7.5
杜伊斯堡9.5

1:3

AJAX 係咁射 中龍未呀屌

唔會連續打假

我都買撚錯左波蛋
好彩蚊注

杜伊頂實呀

ajax jump

jumped

每隊2個12m先

Jump

半大只需兩分鐘

ajax入撚到未

試下開大先

今日最後一場馬買撚錯左 無左三千蚊 屌佢老母 唉 追波追返

輕輕鬆鬆

半大苦主團

有無手足撐西咸

唯一買果場夠積唔入波

門都射唔到
點cup

全大苦主+盤 苦主

阿特蘭大？

阿積半大苦主

莫斯科奇蹟2.5b 啦

邊個話一射會唔會

馬會更正： 27號 紐卡素噴射機 科拿路利 入球 補發派彩

雷根 走盤/贏盤 我一星期不打j

上次ajax2分鐘半大全大 比d信念

衝動巴今日羊幾多

gun

呀積

21客盤
23大波
追數

9射對3射 1 1

每邊3個12m先

每邊瘋狂12m先

上呀 基爾 雷根

基爾頂實

GAY2 GOAL

19:30 58 恩高斯達特 1-2 基爾
屌你全家
明明365..上一秒仲係主攻緊
下一秒輸佐

好波杜伊 咪撚再比人入

屌死佢

哈馬比+0.5

頂咩, 入多粒

基爾我愛你！即刻補飛先！

德乙全部nba

Goalllllllll

呢句真.
我都補補先
ON99既德乙

仆街AJAX 攻勢有 但冇野中龍 屌

我屌咩 想戒J都唔得

貼出黎旺一旺佢先

Ajax可否學下德乙咁

同路

海牙過左

G持

從未完 雷根快cup

仲

杜伊斯堡 基爾

ajax快手啦

無人嗌ajax?

雷根隻廢

格流反杯未

有冇角水？

上場點抄4:0？

學下人地些路迪啦

積

些仔全隊後備先得

真心跟唔切

基爾補唔補好

Y not

2699 29-04-2018
19:29 讓球 星期日 9 恩高斯達特 (主) 對 基爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.80 $2000

$2,000.00
2708 29-04-2018
20:51 主客和 星期日 9 恩高斯達特 (主) 對 基爾 (客)
主 @ 9.75 $450

$450.00

補個飛先
ON9波

補

一齊補再諗下場吧啦

好波， 巴打同路信心又大增

和波

AJAX 大波要JUMP了 仆街 冇野中龍
AZ 一開波就威係勢 十分鐘後就收皮

空哂唔撚交

信念

和都嬴半, 醒未?

恩公又咩事封角封咁耐

AC有無同路

荷甲咁撚靜， 我串左d 456 點開呀

無話唔贏喎
但贏得350姐

重心：賓尼雲圖加一！！！ 對得住球迷咩？

每邊瘋狂12m

無人買mc?

雷根 cup la

呀積唔入請比人入

出返超低水

咁要嬴幾多?

11.5倍補咗 不敗

雷根快快手啦屌

盤仔回歸

1-3

又晒撚佐錢

飛燕打假， 冇起過腳

屌佢 補完即入

基耳好波直入

川迪 加油 差你半大

雷根追和反杯

補完就秒1:3

基爾好波！雖然補咗飛

1:3
唔好唔刷呀

好彩只係雞仔注

罰球直入@3.12

屌你老母 追和反杯

上場廢過西 不了

杜伊x基爾 gel得未？

呀積每一張紅牌先

雷根走盤都好

艾克馬亞
上呀

射撚死佢

？ 5:0

反到一個月唔打J

基耳ng@3.6 小注第5球

下場先

佢應該以為mu?

睇錯ac 個留言 sorry

雷根下半場nba

足球過關 3x1
星期日 24
森多利亞(主) 對 卡利亞里(客)
半場主客和
和@2.15
星期日 26
雷恩(主) 對 圖盧茲(客)
半場主客和
和@2.05
星期日 27
佐加頓斯(主) 對 哈馬比(客)
半場主客和
和@2.12

G Chi

笑撚死我 邊個話後備多？？？

杜伊斯堡咪係咁擦入波
快擦角球

恩公Ng

冇人買英超？

雷根原來第4，都咁撚廢

8c gooooooooooooooooal

智慧蛇

曼城全部後備？

屌呀積

圖老g 角大， 賓尼雲圖角大

恩公9c goal!!!!!!!!!!!!!

有冇bin 條友

1:4

1-4基爾

jumped 1:4

1-4 goallllll

屌 掛住買9點波 無買到即場角

羅富巴打
點睇西咸角大

主撚鳩

我淨係想雷根cup

無買Ng

AJAX 同AZ 兩隊都妹妹下 不如咪撚踢LA

全正選喎

雷根和波ok?

雷根雷根

半大無希望
前路已絕望

基爾贏左
雷根就要輸
德假

未收錢唔願郁

恩公8.5b 易撚到

3.6

無追到

單邊刷冇難度

7.5大沾到光

1-5

半大只需

Ac大船必 __

1:5

基爾串咗雷根
係咪可以搣飛

1-5 有無咁假

19:30 72 恩高斯達特 1-5基爾
早知唔撚補
ON撚9
補完係咁入